呢個係咪叫做愛的擁抱。。。

想見定只想見定..未來過去我只想見定..

頭香 \|/

典解頭一定係香..

因為feel島sis應該幾香...😳

應該係洗頭水味..

垃圾post阻住晒

清應該都幾老吓..

點解咁講..

標題黨 做愛 的擁抱呢？？

樓主屌你

而家啲po 係做乜撚嘢

好似好重咁

還我做愛 的擁抱

睇錯做愛,出返去先